【BNO】突發: 英國放寬限制，BNO 無須於英國居住也能參軍。

Armed forces: Recruits don't need to have lived in Britain
More foreign nationals living abroad will be able to join the armed forces, the government is to announce. Ministers are expected to announce the change to recruitment rules on Monday.

【突發】以前只有特定既post 唔洗residency requirement, 依家所有post 都唔洗係英國住滿3年， 只要你有英國國籍就得。 BNO 想過去既要留意下。

爛頭卒做炮灰就BNO

居留權呢就冇你份

BNO好多都步入中年，即係玩佢地姐

事實係中年阿叔都好打過後生仔

當完兵係唔係都冇居留權?

香港人連紀律部隊都話嚴格 都話頂唔順
去參軍嚟比人玩?

上馬啦！

我22有bno

後生嘅仲可以.....而且可以考officer

最後生嗰批bno 都老了 ， 當兵都有心無力

點去

做夠5年可以註冊成為British Citizen

97年到依家先21歲有幾老

幾時學澳門咁可以有葡國護照

俾個英國護照我地呀

附上英國皇家三軍招聘網站：
-陸軍-

-海軍-

-空軍-

有冇諗過點解突然會咁, 背後原因係咩

係因為英軍太多肥佬, 冇戰鬥力(早排有新聞)

定係英國政府預計幾年內會係世界某角落會爆發戰爭, 英國亦會捲入呢場戰爭當中

叫班口腔期bno港豬參軍，咪玩啦。

場戰爭波及到英國，咁已經唔會係歐洲小打小鬧級數

皇家空軍同海軍

前排攞皇家海軍招聘單張，見到會展同一個華人。大家諗一諗佢地依家Target 緊咩人？: )

英軍兵源完全唔夠用
後生果班好多係左膠根本唔想入伍

最後生果批唔係得21歲咩

入到軍營會唔會好似消防咁要比人玩屎忽

軍隊自動化呢？

依加技術應該足夠以機械取代步兵，係有啲位仍然需要人手。

美國搞緊冇理由英國冇搞

澳門人少少(1983年前在澳門出世非螝蟲)，所以先啃晒。

英軍唔係爆過欺凌華人事件?
仲要捱5年

收撚皮啦傻閪

你係米唔識睇英文
5年就入到籍

嗰陣出咗幾百萬本喎

1st Hong Kong Division

廿幾有bno😇

最後生個批90至97

利申：bb個陣申請咗

所以你話香港點獨立吖....淨係驚做爛頭卒

本身正常應該就要有既野
現在要定曬requirements 先比你

洗唔洗多謝佢?

係佢者
連英文字都識多個就入黎亂吠
垃圾五毛

得廿一，二歲個班可以去試

而家全世界都係專業軍人，唔係請你去做炮灰衝鋒

對體能要求好嚴格
一個普通人過左二十五歲，體能開始逐年下降，平時無操開由零開始訓練
根本無可能適應到做職業軍人

正常 別人的孩子死不完
自己呢 就。。。

葡萄死班廁板

好撚勇武笑鳩人今天我個班bno仔 你大發神威既機會黎啦

有資格點都好過冇，相反，中國為統治香港人，唔比香港人參軍

住滿五年升BC，97前已經定好的政策on9

就算比你參 你估下有幾多人參

低人工 低福利 訓練辛苦
退伍之後出社會無一技之長
係軍營到做軍官 個個對你敬禮
出到去 人人睇唔起你個廢老
好多退伍軍人都頂唔順自殺

想知多啲可以睇參照下台灣軍人

香港地做個打工仔好過啦

最好有人係去當兵lo

解放軍收唔收香港人丫
你連想做中国炮灰都無咁既機會呀
On9

回歸前出世 有bno

我想問吓你個概念係咪喺大陸得返嚟

支那仔唔識英文好出奇🤔

台灣 我係台灣生活佐7年
身邊朋友經歷 社會風氣 新聞 話我知

呢個世界乜人都有,你以為冇人有興趣,其實都會有
好似法國外籍兵團咁,擺明危險,一樣會有人去

都話左未戒奶嘅時期老豆老母冇同你加簽or 整bno 過左97年就呢世都冇

做完軍人就有真居留權
依家玩法國國際軍團？起碼法國係歐盟呀

咁係因為傭兵多錢多福利

一般兵?一般軍人

做完5年英軍都同社會職場脫晒節
想搵份好工都難

點解退役後無一技之長？？ leadership, teamwork, decision making, 呢啲全部都係外國打工仔必要嘅... 仲有你當5年就可以退役， 當你30歲去， 退役先35歲就已經係廢老？？？

台灣徵兵制又點同

成班5毛湧哂出嚟

為國捐軀

太遲了，吾老矣

轉佐靠募兵好耐啦
義務兵役只係得返唔夠1年 仲要幾乎得返替代役

唔好吹得就吹, 英軍對士兵有完善福利制度, 亦有技能培訓

仲有5年不斷同native speaker做野，番黎d英文

佢地一係on9一係五毛嚟

自己上網睇吓當兵資料 跟唔同role其實都會考埋幾多專業資格
由烹飪／車牌 到電子/機械既cert乜都有

講緊大陸呀

其實好多大公司都有專門為退役軍人重返職場的veterans integration program
可能佢地係支那，d退役軍人一無事處卦

咁照你嘅邏輯,台灣政府應該轉唔到募兵架喎,竟然可以改制改咁耐?

因為就算比你參 你估下有幾多人參
低人工 低福利 訓練辛苦
退伍之後出社會無一技之長

講到咁威 你唔去參軍

根本唔會有人無端白事想參軍 仲有大把選擇
點解要搵命博

所以台灣長期唔夠軍人就係咁解

你以為當兵真係得上戰場？？？ 軍隊有何多唔同嘅工種， 醫生，護士，律師，樂手，甚至牧師都有.... 仲有木工水電呢啲.....

呢件主要意義係平權。 第一步係參軍，之後就居英。 退歐後要返d人力。

套制服完全係我中學玩既課外活動既果一套

得中國人唔尊重退役軍人， 就以為全世界都係

法國外籍兵團唔係傭兵
係隸屬正規法軍

人工同英軍差不多

體能夠當兵 係香港考佐黑警啦

英國參軍有好有唔好

福利好夠，但人工好低

Starting net salary: 1,280 € per month (excluding health insurance fees)

Vacation : 45 working days per year.

你都戇99， 有體能就一定要考黑警？？？ 係嘅應該年年渣馬啲人都係黑警啦

支那係乜人都唔尊重。

呢位巴打就心水清
見到成堆五毛走曬出嚟spin

Officer唔洗諗喇
要做軍官就要有本事考到入Sandhurst
難度同你考入三大神科無乜分別+體能要求

其實要6年
第5年可以申請，申請到有要1年

35前都仲可以去當兵......

根本就一早話佐 爛頭卒 豬頭骨就搵bno

成班連登仔就出曬水以為英撚比著數bno

咁唔知喇， 澳洲有大學Deg就可以考officer grade.....

有選擇下 ，黑警都可以轉會。而且一定要做黑警？

本身個人廢，冇一技之長，去到邊都係垃圾嫁啦。
利申: 唔係話你

早D訓啦 聽朝仲要番學架小學雞
如果人生真係個個都大把選擇 咁人人都做得成醫生律師
有本事既自己T2簽work visa過嚟
搵唔到好工既 當兵不失為BNO人士另一條出路, 有咩問題?

拎BNO就算二三等公民都好, 都係國藉嚟，如果決定去服務自己祖國，有咩問題?

UK army 唔係 royal

一張圖勝樓上千言萬語

咁係因為台灣人+制度廢啫

台灣同大陸軍人唔同概念黎 大陸軍人好多平民爭住做

五毛勁驚。參軍權係試水温。食住呢期支那攪鳩英國人黎香港做野既回禮。

你識唔識多過十句法文？ 如果外籍兵安全網上個台灣仔就唔洗死

97 前有英軍香港兵團，有義勇軍

連登有post出過美軍(navy)同庫爾德義軍

Viutv 有香港人服台灣/新加坡同加拿大兵役

跟本正常社會當兵係好common職業，只係97後政府刻意淡化

因為hkscc制服係沿用royal navy果套

其實BNO可以當英兵已經唔係新聞

祖國 人唔笑狗都吠
你bno撚 英國有冇當過你係自己人呀 居留權呢

祖國 你會唔會奴性重佐啲

bno冇居留權就乜都唔洗講
哩啲係對國民基本尊重

冇居留權仲想要人用參軍黎換? 你條命會唔會賤

唔係新聞就唔使公佈啦。傻西。

法國外藉兵擺明爛頭卒，英軍最少門面平等先

我識一個fiji人 commonwealth關係, 都係過嚟英國當兵拎英籍
關BNO咩事? 入到去唔通制服打住BNO holder,推佢上戰場先？

on9

咁易死咩 on99 .... 你估咁多仗打？？ 大部份時間咪又係訓練

也有人衝著錢來。其實軍團發的工資不高，只有1200歐元出頭，基本是法國的最低平均工資。傅晨說步兵團有隻寵物騾子，軍銜中士、工資1300歐元，「比我還高」。但對於有些人，這可不是筆小錢。軍團成員來自100多個國家，最多的是羅馬尼亞人和馬達加斯加人。

英軍:

Once you have completed your training, you will be assigned to a unit as a Military Personnel Administrator in the rank of Private. From earning £14,784 at the start of Phase 1 training, rising to £18,306 at the end of Phase 2 training, promotion prospects within the AGC(SPS) are excellent.

英軍係年薪£18,306 = ~180,000HKD = $15000HKD月薪
係英軍高少少

好撚驚啦， 驚啲人去當完兵之後返嚟香港， 有得100幾10人都夠打7啲黑警

但有美帝照住嘛
而且仲有北約
過往打伊拉克,打利比亞, 英軍都有實戰經驗
世上唔係好多國家可以得到呢種經驗

block 得呢條支那狗。. 唔撚係支那死攪香港。香港使撚做支那殖民地？

我係話BNO唔係新聞
因為早幾年網上一早已有案例
連黃世柒都提過

呢單新聞係講放寬限制 , 你驗吓眼先啦, 傻閪

用特區入解放軍啦

海軍嚴重唔夠人
有幾條驅逐艦同護衛艦成年都無出過海

平等?
其他人食叉雞飯就跟薑蓉
bno就要食夠5年先有 哩啲叫平等?

皇家海軍

英國就係祖國，so? 點都好過D人食2家茶禮

你甘心做中國人係你自由， 唔好俾人知你又手揸本BNO 呀

中国人學人講對國民的專重
係共產黨面前你條命一定好撚矜貴呀

正常人拎work visa都係夠5年先有PR, 關BNO咩事?
on9

笑死人，人地點解無端端放寬先?
重有，叫香港人守紀律，重要去軍訓?含得撚啦 香港人真係10個有9個都懶到閪咁，咪撚玩啦

咪撚理佢啦 連淘寶都唔包郵
仲當正自己係支那人

屌你，為啖你放負。

好難怪你 呢D post一出 五毛就排山倒海咁衝出嚟

真係好誇張

華籍英兵義勇軍呢d係香港人喎
97前你出世未? 或者你未落黎香港啦啦

根本就係英撚唔夠人
本土國人唔肯當兵
只好搵返啲歷史遺留既二等公民填氹

連登仔就登曬英撚係上帝咁多謝佢

居留權係本身就必須嫁啦 現在要換先有

同袋住先有乜分別

法國外籍兵團要求超嚴格，訓練嘅時候都成日死人，攞嚟同British army比？

一講平權同BNO問題 ， 英/美外交部/聯合國出聲等等

呢D post就最多五毛

現在哩個po明顯就同平權行緊相反方向啦

人地bc與生俱來既野 bno要用5年同命黎換

哩啲叫平權?

政治野支那一定出手，英國都唔係新手。 支那最多錢1係軍費，2係網軍。
客觀係重要，但太多5毛，見五毛就要大大力屌。唔可以太持平。

唔洗當, 你搵窿捐算啦

有得參同有冇人參係2件事嚟喎

支共得蘇聯最大a既野就係政治宣傳。由1949 到今日。科技日新月異，但人都仲係人。

我大你，有1個攞特區護照參解放軍我當你贏

你都識講人哋BC有， 香港人依家有冇BC呀？？？ 今時今日仲諗人哋送俾你

就算bc參軍唔係都要住夠五年咩

APP FORM PLEASE

其實當兵以外 一個外國人去英國工作 working visa都係要T2 5年轉PR + 1年轉BC
當你拎特區，你都係要用呢6年去換 , 只係BNO比某D其他國藉多一個方法,就係有參軍既權利

根本就同BNO平權冇抵觸
bno平權係可以繼續行 大家各有各做

總係有D人spin過去當兵到

60-70後撈開地盆去到做工兵ok?

冇記錯依個program只係for commonwealth既國家
即係india,australia,fiji等等
所以香港係冇份既

你班傻鳩要諗下點解人地寧願隨時會死
都唔留係你強大嘅共朝

參軍都好難升到上去，忠誠問題

搏居留權就抵既，前提係你無比人當爛頭卒咁用

留係支共死得仲慘

如果真係唔洗要住左幾多年先可以參英軍 我一定即刻報 機票錢自付都係咁話 香港一早潭死水 寧願出去博下 況且遲早都要打仗 有準備好過做咩都唔識既平民 剩係識走難

加油

如果我呢刻單身 我去啊
但事實係如果我去 未婚妻九成冇

It means people from Commonwealth countries - including India, Australia, Kenya, Fiji and Sri Lanka - will be considered for roles, even if they have never lived in Britain.

大家係咪完全無睇內文，人哋只放寬俾英聯邦國家，點睇香港都唔係英聯邦

整返個royal Hong Kong regiment
等啲英文廢廢地既港豬去做

邊有人去，全部咀炮第一

wiki 寫bno=英聯邦公民

英國國民（海外）（英語：British National (Overseas)，簡稱BN(O)）是一種英國國籍，[1]既是英國國民，也是英聯邦公民，[2]但此身分不賦予任何地區（包括英國及香港）的居留權。

女人有冇得當兵

咁撚大浸酸味

見到au有分笑左
成班英國鬼想逃亡去au
點會有澳洲鬼為左本爛鬼bc當兵

女人用個閪就可以移民啦
做咩要當兵攞苦嚟辛

如果有人肯為自己地方付出去參軍，唔好淨係話參軍，其他嘅貢獻同付出都好
你唔撚係去支持同鼓勵個啲人，反而喺度講到個班人on9 鼓催大家都掃門前雪就算，咁樣係咩玩法呢？

覺得自己口吻好似左膠，但其實保護自己地方又好右

入軍隊其實無想像中咁好玩 訓練完會派你去打仗兩年 除非斷手斷腳可以早翻

篇嘢講緊Commonwealth countries啊......

送你去打isis

唔洗 有passport 有體能就得 我做緊 做左一年幾

首先，人哋BBC已經寫得好清楚係Commonwealth countries ，唔識可以自行Google

當BNO持有人係英聯邦公民，但人哋係講會開放參軍俾「英聯邦國家的公民」而唔係「英聯邦公民」，香港不是英聯邦國家，所以無謂再係度散播假消息。

即係等於依家固定有英聯邦運動會，當你係BNO持有人係英聯邦公民，香港唔係英聯邦國家，你港豬一樣無得參加。

醒啦，唔好再係度打飛機

“Nulli Secundus in Oriente”
「冠絕東方」

但係我記得幾年前有人email俾英軍問過BNO可唔可以參軍，嗰陣時英軍回覆冇問題

我親身問過，BNO係可以參軍

BNO 同埋其他非BC既British national係報British army個陣係計Commonwealth countries
唔識可以自行Google

BNO一直都可以參軍，而家只係放寬居住要求。你做咩仲講緊BNO有無資格

弱智就唔好學人上網

做人做狗自己揀

條友冇bno緊係咁講

sea cadet？

不如貼下你搵到BNO當Commonwealth 嘅文出嚟？

加油 各位後生仔
操體能 仲可以做英國人

有BNO咪搵個方法喺英國留五年去參軍囉，係要喺度打飛機，同啲去旅行時見到啲傻仔IO搞錯咗BNO係BC就當BNO有BC嘅權一撚樣

不過遲下真係放寬埋BNO都唔出奇嘅，難得當個個英國後生仔想走人時，有你班傻仔日日夜夜想衝去打飛機

我講緊97前出世，依家21歲以上個班wo你叫佢地去軍訓，捱條毛啊?定係你其實未出黎社會做野，唔知班人有幾温室長大feel啊?
你唔好做on9仔啦

因為係21歲所以成代人突然就可以概括佢哋捱唔住軍訓
你講出口會唔會覺得自己戇鳩？

英國點會差
有房津
退役有終身醫療,家人都有

準備組華勇營2018

台灣你去得從軍一定有健保資格
好過排香港19公院死左都未到

大陸都唔係差,比錢買位的人當年你開雞場要上貢
分唔到錢的人估計唔捨得投資

不如係香港開西點軍校分校，反正正府咁鐘意外國名校

會員燃燒火玫瑰#59603 又係0 post鬼account

中共應該對香港人寧願當兵都要走佬好火滾

分明係香港景

咁唔講其他人，你係咪覺得自己捱得住?
同埋你同之前個位巴打都無睇第一句咁，諗下點解人地無端端放寬啦 真係覺得人地英國佬咁仁慈? 食懵你咩on9仔

人哋捱唔捱得住關你撚事呀？
你又係BNO holder 呀？
唔係就死開啦
係嘅話 人哋幾歲從軍都唔撚關你事喎

都唔知乜撚嘢討論嚟

所謂中國人嘅香港人居然冇得當黨國嘅兵，反而可以走去英國當兵
你話丟架唔丟架
仲唔激死班廢老同五毛

我都係BNO holder但唔會好似你條on9仔咁，咁多幻想
屌醒你條on9仔唔想你on9落去炸，以為英國佬真係好人過中國佬咁，佢地表面野做得靚炸，傻鳩

呢個世界係得連燈仔爭撚住當兵受苦 鍵盤個隻

連去報名當兵都想走精面就死撚咗去啦

英國佬咁撚衰就 renounce 本 bno 申請火車頭啦 冇人留你
唔退正契弟

好多美軍退役後都係返去做超市工人，的士佬，退役後既生活唔係你想像得咁好

台灣宜家當三個月兵咋

收復香港後既自慰隊

做完5年仲有命先算啦
叫你班港豬沖去前線壯烈犧牲
保護自己國家啲兵咋

講事實唔啱聽呀？不如問下英國點解當年唔俾BC淨係俾本BNO俾香港人啦

26，27

有諗過

咁你有無BNO?你留黎係咪諗住去當兵?無既話你上一頁啦
就算我拎住又點姐，唔係好似你咁拎黎打飛機咪得囉

咪係囉，咁侮辱咪撚揸bno 齊齊揸火車頭共享支那人榮譽啦
不過以後關於bno 嘅嘢都唔該自動收皮，冇你嘅事

喂renounce 咗未呀柒頭

退役解放軍可以去做housekeeping

大把機師係前空軍的人你唔講
就算學樓上講退役幫人整水電
知唔知國外水電佬收入好好

班5毛狂9吹

SORRY,打錯

大把機師係前空軍的人唔見班人講
就算學樓上講退役幫人整水電
知唔知國外水電佬收入好好

班5毛狂9吹

非黑即白小朋友 幾時入去BNO平權post屌鳩嗰啲覺得BNO冇BC嘅權嘅人啊

屌你，你係乜鳩野囉?人地話緊你啊on9仔 你係咪唔撚明人地串緊你條柒頭?
當年係諗住對你好既，比撚左本BC你啦

Sorry，阻住你地罵戰
無British national overseas 嘅
得British overseas citizens
仲有點解都係要我填sponsor
有無巴打識

咁你快啲渣著BNO去考空軍喇喎，希望你training時唔會俾G-Force整死喎

背景係香港

因為之前有啲招兵營街檔，問過HK BNO入唔入得。Army 一定入得。仲話唔想落戰場打都招，可以做nurse, engineer.

當好多國家都要特登設立一個部門去處理veterans時（美國嗰個直頭可以排隊排到佢做總統），淨係識打槍game玩war game嘅child登仔就覺得當兵好好玩咁，退咗休都仲大把嘢撈唔憂米飯，咁嘅思想俾你地遲下BNO真係唔駛住5年就報得又有撚用咩？一個月都唔駛就俾教官趕走/喊著叫媽咪走人啦

其實BNO不嬲收得仲鬆手過Commonwealth

英聯邦wor
姐係澳洲加拿大阿差
唔係BNO

咁好?

俾埋機會你 想要有收獲就要付出

想坐係度等個天跌個居留權俾你 ?

返工就預左有機會死啦

睇死條傻仔都係嗰啲有時去外國時啲IO 以為佢本嘢係BC 就攞嚟打飛機嘅傻仔，又或者連國都冇出過，喺三登見人打飛機佢打埋一份嗰啲傻仔，只怕佢真係去參軍時連智力測試都過唔到

金鐘M記連登仔學人參軍 人唔笑狗都吠 最叻咪揸個死人鍵盤上黎吠我要毒辣

佢根本都唔知BNO有乜野用處同個權限係去到邊咁
家下佢自動收左皮咪幾好囉，希望佢唔好再衝出黎柒同害人

不論點呢個都係一件好事
戰爭權係一個族群嘅必備條件
冇一班接受過軍事訓練嘅香港人，所有香港人永遠都會係降虜

香港有幾多人頂到當兵
少日冷氣都要生要死啦

見到部份連登仔真係笑大人個口
成班好似廢老上身咁屌人
冇軍人守住個國家，個班撚樣就真係俾人日日先姦後殺，仲有得拎住個鍵盤炒股咩

唔怪得d人話香港只係借返黎既地方，成班人根本冇保家衛國既觀念(唔係講保護支1)

我已有準備好參軍啦！
有幾多人一齊去？

你試一次個fitness test先
同埋可能要辭工考

因為投考期短則半年

( Show Blocked User - 落雨小心淋病 )

Good 你返大陸啦

你做緊咩？我之前問係關於入面嘅engine 工所以要五年？

班五毛真係分曬工
Mon實BNO post

Topic一中就衝曬出黎

機會黎啦

早排大x報請左班人深圳開工
個title係"網上評述員"

得萬二蚊一個月

參軍咩年紀上限？

自

有撚仗打口手
抵屌

以前好似Commonwealth 冇得報Specialist, 而家應該轉左

利申：以前報過Navy officer grade, 有野想問可以問

其實英國對香港人不薄啦
俾埋BNO你地
當年成個香港有幾多人覺得自己係英國人先
明明大部人都覺得自己係中國人
問下你地啲父母 覺得自己係中國人定英國人
連身分認同都咁矛盾
仲想人俾BC俾你

呢個post d 人做乜，多個機會拎居留權絕對係好事黎，應該為仲有得揀既後生仔高興先岩

定係真係成群5毛湧晒入黎

唔知我既體能起軍隊夠唔夠做 希望bno真係有得考

利申: 2.4k in 11min
push up 70-80
chin up 20
sit up 40-45 in one min

bno 從來都有得考

唔好再spin

得army?

navy /air force有無

算罷啦
BNO 不嬲都可以參軍
有幾多個涯得到

5年。。話長唔長 話短唔短
不過香港人樣樣野都計到盡
收入又咁低 又辛苦

都係果句 繼續FF BNO 變BC 好過

0.5

香港人 冇權參加中國軍隊 有權參加英國軍隊
澳門人 冇權選澳門特首 有權選葡萄牙總統

其實有能力參軍既人唔多。

最多咪21-30歲果班bno人。

30歲以上已經唔收你。

Navy pilot!!!!!!!!

呢D Ching 就有見地啦

係呀係呀 mud9 都5毛
支持又5毛 唔支持又5毛

我地要拎返應有既權利呀 當你老母兵

90-97年出世嗰批BNO可以考慮下喎

就係入嚟睇吓班五毛有幾樣衰 快啲入解放軍條隊祖國捐驅啦

Child登仔果然名不虛傳，人哋反駁講個事實出嚟駁唔到就被標籤五毛 未平公民權走去拎「參軍權」打飛機，膠都廢事派

香港人會入支那條隊咩

WW3 is coming

大撚把人知蘇州過後冇艇搭
97前幫定仔女申請

搞返清楚係邊個跟邊個先啦

差唔多全世界當兵都係咁
政府公份糧唔係高
但個benefit同pansion通常好抵得諗

BNO得auxillary army

我唔明香港人當兵有咩問題，仲要係去一個自己有國籍嘅地方，唔係去做傭兵

定係解放軍唔俾香港人入而家有人嬲豬

97出世嘅BNO 都21歲了

中東打isis就靠你地啦

五毛收皮啦
依家講緊既野關你地班支那人撚事咩

果陣政府比人申請bc個program 名額仲要有剩

利申老豆講

如果Royal Air Force 得又可以去試下

啲五毛同特區支那仔真係咩都唔識

平時無操開由零開始訓練
根本無可能適應到做職業軍人

btw當咗解放軍嘅話你一世未必移民到

一係就講埋英文+體差+比人推去做炮灰個d on9野 柒小分陣好冇

有冇巴打係一齊諗住操體能去當兵？
可以一齊去做gym喎

點解要比你地班反骨仔有居英權

人地講緊支那嘅老解！
無一技之長，出到來無嘢做，所以支那老解都要出來抗議！

考之前要放棄中國國籍，體能好難

利申bc 問過

連登仔做職業軍人？

佢地幻想當軍係啲咩平行世界嘅職業
其實有操開（平均地操開），要過到test唔難
冇話捱唔捱，體能同戰略嘅嘢係操返嚟，跟得上嘅唔會覺得係「捱」，唔係一嚟就要你揸槍跑40k去衝，唔係人地唔洗整個軍營出嚟練兵啦
一定有人係有興趣㗎，你鍾意坐係keyboard面前收錢，有人鍾意做消防員操體能，各國都有人鍾意當兵啦，而且又有居留權又福利好，捱乜撚嘢？

呀媽係女人，所有人唔操都冇體能
病完再操都要追返啦

美軍都係有綠卡就可以參軍
然後入籍攞護照

照道理英國half baked 公民
應該可以通過參軍攞到BC

女人有陰道移民法，洗鬼當兵咩！

不過你是因愛國而當兵，我非常尊重妳！

1.人地有篩選有test，唔洗你擔心，體能差可以操，智力同思考能力都可以，係有冇心嘅問題
2.話做軍人係炮灰係侮辱緊全世界嘅軍人，其實係非常冇禮貌嘅說話

女人用同一個準則

On9先去
因為冇能力做其他好工
所以要體力勞動

當年澳門葡萄牙都唔係真係好好, 1998收皮, 1983就截龍.

可以放棄支那藉, bn(o)可以即時變bc. 好似係.

我係話完全一樣 幾時有話係跟？
有閱讀障礙就咪出世獻醜啦

有Engine Degree 過去做都唔錯

上面好多誤導性資訊

打咗你地臭閪支那長生疫苗未呀臭閪支那賤蛆

年齡有無限制？

佢講得啱，有冇腦同係咪五毛的確唔關有冇bno事
所以佢先至有篩選，選中佢依啲兵真係喊三聲
人地福利好、有居留權、國家地位又好，噉當兵仲要考慮啲咩？人地表面好就呃到全世界嘅信譽，支那派埋錢都冇人尊重佢啦

我96
個個同學仔都有本
差在未續🙌🏻

你就on9 唔係個個人都鐘意坐寫字樓做文職 有部份人鐘意運動/叻 有抱付 咪走去參軍 挑戰自己

再者有能力可以直接考officer

其實體能工嚟講，當兵直頭係有光環嘅工啦

做特務

一有呢的post又可以block幾件五毛港奸踩港撚

我相信有唔少bno巴打係陸軍同海軍

Air Force都唔會俾你做到機師
最多係後勤支援/空軍既步兵

男人夠多肌肉除咗可以當兵，仲可以做鴨俾富婆包移民

今年畢業批officer唯一一個香港華人係女黎
另一個香港人唔係華人黎

女人可唔可以當兵 但體能唔好

有啲officer嘅工種？
其實有好多工種，可以去官網睇下

體能唔好當乜Q野兵

咁辛苦 不了

有degree & master 可以apply officer?

Officer一樣要體能好
仲有，考親officer既都係best of the best
難過你考黑警PI/紀律部隊officer
Non-native機本上可以唔洗諗

係嘅 見佢放寬咗嘛
除咗體能 身高應該都有限制
為英國出力好光榮呀

去試下啦唔好比班踩港撚影響
支持你

參軍有撚用
居留權重要好多

咁又係
望吓先

呢個post見到好多五毛
佢地驚撚到呢

對operator technical intelligence有興趣，但工作內容都接觸幾多機密，唔係bc有無可能考到

冇

其實有心做就自己做research搵資料，
上面班人提出有關資格，體能等問題，全部都可以上網搵到

做申手黨唔會有居留權

無
接觸機密嘅兵種嘅背景審查好嚴
無住過英國唔駛諗

好多中國大陸五毛狗入來！

大把後勤職位
英國陸軍個網話佢地好要護士同律師
(鬼叫佢地個軍官訓練係得半年，唔似其他國家咁有軍事大學)

請問post code同電話點填??

Post code. 香港係000000/0
電話號碼+852 過唔過到

我只唔認同你呢句。

前線不嬲係炮灰。

公司如是、差佬如是、消防如是、軍隊如是。

都係唔得呀

訓練一個要用幾多錢同時間

Army Regular Officer 有冇份轉BC

醫護本身不嬲都吃香
就算唔當兵, 玩技術移民去歐美澳加都易過借火
除非當兵係理想, 唔係既洗乜特登入去捱兵役?

律師既你要考入去本身就要有英國既律師資格

ENTRY REQUIREMENTS
Age: 23 years - 32 years
Qualified solicitor, barrister or advocate, qualified in England and Wales, Scotland or Northern Ireland and have completed your training contract or pupillage

同上, 你有咁既qualification既就唔洗當兵都一樣撈得掂喇

訓練你出黎就係上前線食子彈嘛。

邊隻牌子平

香港就算訓練一個紀律部隊散仔都講緊起碼幾廿萬架
大半年camp燈油火蠟衣食住行樣樣都係錢, 仲要出糧俾你

不過老散唔上前線咁邊個上?

其實都好笑，關乎錢銀既，商家就瘋狂發展AI取代

關乎人命既，就照舊用肉身上陣。

香港本地都有一班人，好怕事，怕麻煩，怕辛苦，怕咩鑊等！最好就坐喺到，甚麼事都不要佢做，有功就死出來認屎認疲！有事就走先！
要出來遊行，好辛苦！又要比警犬打，會好痛！
都喺唔去啦！隨時重要比賣港政府告！
都是等班傻仔去啦！
班傻仔成功了，反正都同等可以享受民主自由！

連登仔徙手消滅一個裝甲師

連登仔 = 真治、阿寶，一坐上部機就發威

西方軍隊點都重視人命個臭閪支那
人地戰場急救擺咗幾多錢落去 ，步兵避彈衣係基本
你估臭閪支那步兵連避彈衣都無，啲小粉紅仲話步兵係消耗品咩

五毛仲用二戰概念睇21世紀戰爭.

你講邊個國家
美國大量使用無人機, 轉電腦化減人手

好笑啦，得唔得英軍自然會考慮
班支那賤蛆仲幫英軍操心

屌拿聲，97年啱啱比支那打劫完先出世，乜撚都冇

除左美國之外，大部分國家都無咁先進啦

人地自由世界二戰果時巴頓已經講軍人既職責係要敵人為國捐軀

士兵的確係消耗品黎喎。

細個打三國志、無雙系列……數字黎之嘛

呢d廢話，同公司hr話員工系重要資源一樣。

賤種連登狗，有一隻肯去我咩撚柒野都得

講現實軍人你講打機

單機la五毛狗

驚賤種連登狗帶個鍵盤去？

最主要係legal liability問題
政府部門運作涉及好多民事/刑事風險
好似啱啱單黑警箍死左的士佬單野
假設喇, 如果係搵個AI控制既機械警察做既
出左事, 警務處一定要硬食, 因為法律上機械人唔會負上刑事責任

相反, 好似而家咁, 刑事責任係落左隻箍死人既黑警度
因為係佢自己濫用暴力/人為判斷錯誤,警務處唔洗上身

相反商家既風險少好多, 商業風險既野只要唔係死人冧樓, contract度加條exemption/limitation clause已經吹你唔漲

巾幗不讓鬚眉

姐係考唔考到都無得翻香港？

政府部門可以有咩刑事責任？

尤其香港，點會告得入？

唔同意你既觀點

西方國家包括英國在內對軍人既性命係相當重視 唔會亂落命令叫下面送死

參考下韓戰
中朝方就真係叫d兵上前食子彈喇 用人海戰術冒成衝去美方陣地 有d仲要冇槍 唔沖就比後面督戰隊射殺 蘇聯衞國戰爭都係咁打

仲有美國今日都仲調查緊當年韓戰失蹤士兵下落

唔識就唔好9up

你講中途被退役丫?

入伍先要放棄支那藉.

搶灘第一批企最前個d

空軍應該唔會請外人

可唔可以focus返點apply 有無巴絲成功達陣?

你睇到只係政治宣傳美好果一面。

所有管理層都推下屬去死，呢個定律黎

風險細就=無風險?

Chill the fuck out man.
I am NOT in any way against the idea of joining HMS armed force
But quite the opposite, I do encourage anyone who are qualified and has to willingness to join to give it a go.
But before that, one should have CONSIDER the potential risks and limiting factors and must know what they are doing before actually do it.
For example, It is a MUST to be able to at least speak and write decent English if you wish to apply for the UK Army
Otherwise you are just a fucking FF wannabe

呢個年代做先進國家士兵根本好安全

死亡率分分鐘低過警察

先唔講人工高定低
睇下香港既樓價，再睇下英國

因為無大型戰爭。

出街都會俾車撞. 留係香港風險係未來做支那奴, 所有saving變廢紙.

你估乜都唔做就無風險? 努力spin la~

死咗仲會養埋你親人
先進國家真係冇咁on9

其實你係咪唔識睇英文?
But before that, one should have CONSIDER the potential risks and limiting factors and must know what they are doing before actually do it.

我呢D已經係simple English黎架喇喎

人地戰場急救同防具擺幾多錢
你地臭閪支那擺幾多錢

其實你地嘈緊咩？
一個打英文以為人地唔識睇？
人都唔會講緊依啲

依家興打英文spin㗎咩？

你努力spin la.

而家當兵同留港個風險都鳩衝, 就知咩事LA. 老屈人睇唔明真係ON9.

人地英國人選擇多當然會咁講, 而家香港人跟本無野輸. 收皮la五毛狗!

認真去考？
跟團 想操下英文

依家興打英文spin
之後親可以話人唔識睇simple English

人地英軍要考，要training到standards先可以passing out
幾時到你地班臭閪支那賤蛆擔心

條撚樣COPY人地D鬼佬comment spin lo. 收皮la五毛狗.

下？係支那當兵好多油水撈

擺得錢多又點？

近幾十年無戰爭先覺得好安全咋。

你識睇英文就知我唔係spin緊
不過考英軍既post連打英文都要俾你批鬥
而家真係分唔到邊個先係支那五毛

要擔心都係特衰公安同臭閪支那解手軍擔心先啦

Could you please tell me where the FUCK did I copy from?
打幾句simple English都俾人講到我好似plagiarism咁
唔撚係呀?

其實你想點？
做軍人係做咩大家都好清楚
依家講緊人地重視生命，唔會亂落命令叫人做「炮灰」，係唔安全嘅職業中已經叫好安全
你個邏輯係同消防員唔安全嘅邏輯一樣

我都成日買一堆兵返嚟用火炮燒自己軍營

Can't agree more cause you are actually giving the reasonable advices for those who considers joining army to know their risks

陰道移民法

以前香港既制服團隊（童軍，紅十字會，基督少年軍）
其實係英國駐港部隊既下線團體黎
算係一個預備役

上天好公平

不解釋
台仔毒撚當兵前後圖

航空青年團，海事青年團同少年領袖團先係

無人話過當兵係做「炮灰」
咁當然歐美軍隊裝備係top of the world, 至少有野可以call CAS/Medivac/Arti support/Fire support, 飛機大炮坦克乜春都有

不過風險幾細都好,上得前線就一定有風險
死左還好,斷手斷腳終生殘廢眼盲耳聾或者心埋病PTSD抑鬱既都唔少
你見唔到只不過係新聞無報到
自已上youtube search下disabled veteran

同埋法外既小吳都講過, 無仗打唔上戰場既話服役果幾年
軍人基本上就喺軍營度朝早操體能, 下午摺被打掃, 夜晚食完飯R腳指R到夠鐘訓覺
一星期有六日都係咁, 跟住星期日放假就成班去食煙飲酒叫雞

Join之前至少要考慮清楚, 唔好FF好似battlefield/COD咁當兵係好玩又刺激

How about the risk of AVSECO

Christopher Scott Kyle, American Sniper 真實人物
係25歲入伍
mind over matter, dude.

英國仲有海軍陸戰隊少年團

機場保安?
狗也不屌

又乜都無可能就試都唔試，係咪on9
咁既心態係香港見份工都難啦

age is just a number
之前好似睇過d channel 有人三十中先去參美軍

歐美國家無乜人想當兵
所以大把vanacy
有Green card/PR要入其實真係唔難

好好奇唔係native speaker點入到去，平時普通溝通都重得，但唔好講到combat，gunner要talk to the radio分分鐘都未聽得到。不過已經問緊Royal Navy果邊要spend幾耐做selection

係外國做藍領分分鐘好搵過香港做呀ger
wor

UK本身都有好多唔同口音
Scottish/Irish accent果D真係聽死人
所以英國本身都無所謂native speaker

不過, 英文都梗係要有返咁上下
唔講得至少都要睇得明人地寫咩
我諗IELTS 6.5呢D係基本
I go to school by bus果種level既話就唔洗諗喇

好似要group discuss

and radio communication 本身都好standarised
copy/over/out/NATO alphabet 呢D基本上全世界通用
就算玩業餘無線電都係學同一套

香港人有BNO 都唔會去參軍啦。
咁鬼辛苦， 真係以為好似中學果D軍訓營玩泥沙咩。有呢個體能， 務實D真係去考警犬印印腳人工高福利好。

呢樣當然知，我就算IELTS 6喺外國旅行冇難度其實面對部分口音都冇符。加上做仔退役之後真係冇乜謂，我同學係退役us marine，返到嚟香港做馬會

認真, 你英文夠料考到既話係香港考紀律部隊老散應該無難度
有degree既話考officer都可能得

要去既一係就為BC
一係就真係諗住志願從軍, 精忠報國

巴打呢D先叫真係有心去考
自已做完research了解過仲會take initiative去主動問

祝你成功喇

有BNO果班想印印腳等BC

我英文this this this level

老實講 我都係做住先 遲d考紀律部隊(好多人都係咁) 不過勝在輕鬆冇咩野做

其實幾年前已經喺london問過，佢哋一早已經冇大restrictions ，Navy果邊直頭叫「你帶個人嚟得㗎喇」，只係當時冇決心。而家可能會認真啲考慮，因爲香港作為反共嘅亞洲基地，遲早都會成為最大磨心，到時能夠做到啲乜都好，就算唔係參軍。
你呢？打算一齊去試下？

我細個已經好响往軍人呢個職業
如果我喺其他地方出世既話應該一早走左去當兵

好幾年前有好認真咁諗過去考French foreign Legion
學過法文去到B2
不過都係家庭問題行唔開所以不了了之
跟住就報左其他野讀,呢幾年都叫做返個學生有D目標
出年讀完書如果仲係尻fing fing既話都可能會試下French foreign Legion
衰左都可以當去左次旅行

你真係叫有心有力，我雖然有問但一直都冇動力去考。一來去到果邊要使費，二來考唔到返到嚟要再入返政府其實都唔易。
但點解係去做僱兵？法軍前線死亡率真係唔低

同埋當軍有幾可用啲好深嘅英文、句式、乜乜物物，基本上你識基本句子結構、文法，日常溝通下就好快補得返。唔好俾香港公開試成績差而嚇到，嗰啲唔代表乜嘢，但當然你要有心學，俾人講極唔明一定俾人屌到開花，literally

紅字唔同意

打馬里都係死左9個
打阿富汗無記錯都係廿個左右
法外其實相對上易適應過英軍
法外本身都係龍蛇混雜, 乜撚都有, 無咁多歧視同埋佢有好多pre-training俾你融入
英國就.....本身white trash都多, 加上咁雄性化既地方
Bullying/racism都少不免
同埋法外出名好多

報咗先，但我見上面要飛咁多轉其實喺香港都幾難搞，除非佢喺海外設recruitment centre

試下唔開字幕睇哂佢

世上福利最差嘅已發現國家軍隊...都有人狗沖

有乜撚嘢好反駁啫？有乜意圖？
說服香港人唔好當兵等共產黨冇咁柒？

屌你奶而家就係叫你諗清楚先有邊套制服
再有邊套制服呀
我會唔會話RAF嘅No. 1 Uniform同HKACC嘅No. 1 Uniform係一樣呀

依家既聯邦德軍囉

個旁白我全部都明囉

呢個都係因素之一
法外報名包食宿仲要selection已經計人工（雖然好低 ）
英軍就直到收你之前為止都係自費

但法外難入好多(體能要求好高+法文)

咁你本身識法文唔同，一係就去美軍果個，請好多華人去阿富汗，三個月唔死就可以去唱國歌

聽得明旁白既英文都叫唔差架喇

不過要聽得明佢地d oral conversation先難
自問英文都叫好（利申：A-level UE攞C)
不過當年同班英國鬼仔exchange
佢地講野好似片入面d人對話咁又lur又快
開頭我有時都要叫佢地講慢少少

英軍好似係好共融嘅軍隊

其實呢個世代
Search下已經自己搵到答案

做乜仲要好似班師奶八婆咁道聽途說

聽啲本地老兵講

乜做黑警好威咩

香港地 打政府工就威嫁啦 人工高 福利好 唔洗搵命博

對個腦得錢嘅咪係
其實當係見識世面囉
同人講當過兵都威啲啦
仲未計有居英權呀、你係英國人環境下工作依啲經驗
而且啱啱睇咗，army有啲位係有培訓可以有bachelor degree（當然係有少量工種啦）
退役之後係英國私人市場，甚至返香港做office工，個價都高啲啦
仲有錢收添

fking hell

老兵係二戰果d定義勇軍先？
老老實實，人地英國deploy黎香港既軍官
人地係客我地係主
加上做得軍官都受過高等教育
佢地nice係正常

但我地過去英國就另一回事
好似之前黑警個阿差督察咁
就算廣東話再好都係非我族類

當兵為錢係無可能捱到落去
為英國服役保護英國人同領土我諗對香港人黎講唔難既
但個種attitude同所揀既career path真係一D都唔容易

仲有...係英國當兵好易比英國人歧視返...因為好多係讀唔到書D人先會入army/marine...所以佢地成日比人笑無腦...當然都要睇咩troops
air force先會比人心心眼

利申: 識唔少英國軍人

有話機師咩

以往navy /air force 限住RESIDENCY

機師好似pilot officer先可以做? 睇番d noncommissioned rank 全部title係aircrew

Air force pilot冇rank&files

英國係全世界數一數二最少人愛國嘅國家嘛
香港人同英國人最夾嘅地方應該都係係睇啱起人同勢利上
你本身階層底同有口音都俾人歧視啦，冇咩好講
但事實上知道自己嘅工係值得尊重就夠，同香港嘅警察去比嘅話，香港警察除咗錢之外係冇嘢拎係手，英軍係有

Chris Kyle 打左幾多年槍呀，幾歲開始打獵打到大架

香港城市人體格點同美國南部大既獵人比

即係軍官先可以揸戰機?

利申: 唔識空軍

係。
但直升機嘅大部份係Warrants Officer (US黎計)

唔否定有打獵有優勢
但絕大部份嘅軍人都會同你講：
90%意志 10%體格
嗰10%就一定係suck balls，但重點都係要有岩嘅心態

應該係話pilot根本冇仔嘅rank，所有cadet school畢業嘅機師一出班就已經係pilot officer空軍少尉。咁所以好難怪空軍會俾人覺得係top啲

邊個軍人同你講呀

七十年前既日本軍就最鐘意呢種精神論呃傻仔入伍

而家廿一世紀啦，過左大左體力唔合格就真係追唔返

我就真係聽過有做過marine 既美國佬講返自己
話所有因為無錢讀大學而入伍既都係傻仔
軍隊入面既社會同現實社會好唔同
退役左都好難適應返，美國咁多退役軍人輔導中心你估真係個個都有ptsd?

chris 哥由細食牛扒食大嚇大

香港城市人食米線大

你話喇

培訓一個戰機機師成本咁高

梗係啦

基本上所有空軍機師都係officer rank
無老散

美軍你無綠卡都無得玩啦
而且而家都唔係咁易派你去阿富汗架

有無淨係用電腦位置

冇可能

有親戚係USAF ，有USMC，當然我無辦法叫佢地講出黎，但可以睇下下面條YouTube

後面嗰part你岩呀，所以揀MOS最好揀啲有用，唔係嘅話就浪費一個contract 嘅時間。
Navy corpsman, green side blue side 都好，出返黎都有用。
Marines 02系列嘅，又係會有私人企業要你。
04系列嘅，Fedex創辦人就係
反而係Corps入面串串共嗰班grunt ，出黎就冇嘢可以做，POG反而大把工。

任何簽證都可以申請MAVNI，收咗你直頭唔駛要綠卡㗎喇直接上前線返嚟拎護照

基本上 10% physical 90% Mental 呢句係當代Military training 係經常出現
所以都唔係日本仔舊時代先會講

無錯...一定係入左cranwell 完左Officer training
先再考apt test個啲入elementary flying training 飛grob
再上jet/其他機
重點係一定要25歲前入officer training同篩選要求高
入到去個啲通常讀書叻體能好仲要有leadership

入得air force 唔多唔少都有d blueblood

你見Prince Harry/William 參軍都係入空軍就知咩事

MAVNI已停止
唔好水人

好多職業軍人完咗合約之後都轉左去做雇傭兵

Harry係army air corps, William 先係air force
不過佢地係皇室規定去開飛唔同的

做air force officer唔使貴族嘅
真係有心同真係叻就得架啦
好似香港啲神科/MT/紀律部隊officer咁大把人爭

今鋪放寬都係想谷少左人報嘅troops架啦

CIVIL DEGREE HERE

之前bno holder都考得但要住夠5年
兩年前畢業前已經research過
宜家仲報唔報好

英國本身就係個岐視特别嚴重既國家，我諗英軍都唔例外

而且法外個要求高(保障都好D)，又收全球士兵，咁岐視咪相對少D

想做army nurse

同時可能比人捉去做炸彈？

其實想太多
入得去唔夠人打仲入唔入得去

法外同英軍都係5年入籍 真係睇自己能力了

相信香港大把人有能力留低
但上開連登嘅人能力上好似偏向唔好軍隊

civil 唔會有大優勢?
E&M個優勢大
戰爭係破壞

好過做警犬啦

知唔知一年死緊幾多英兵？ 死亡率難d低過警察
畢業要打兩年扙 唔死先有得升 就算大學 or master degree 都要去翻兩年Syria
死亡率低過警察 笑左

點都好做咩決定都唔好理班冇BNO既人

Syria 認真? 宜家英美唔會派自己d兵落場打 最多派special force做秘密任務同train反對派

死亡率低過警察 我唸得美國 美國當差分分鐘要同疑犯駁火

派入左NATO嘅話邊到都要去架啦
有港人做英國陸軍炮兵軍團officer去過伊拉克打仗啦
唔使死都要面對死亡
而家佢好似做左major...有史第一個華人

參軍要思考點保命入籍
就唔使去參軍了

唔是9up...6年前仲係captain

巴打本身住香港嘅？

美軍死亡率高?

比簡體資料益下樓上5毛

今日同個以前當英兵既老野講
返工係返一放二，係真唔係 咁咪同消防一樣

都係有返數據討論好啲

知唔知幾多一年幾多英軍死？63個，每年有20%嘅人死於cancer
最多嗰幾年打阿富汗120個（每年），打伊拉克40個（每年），真正死於打仗嘅（我計埋意外啦）係70個（每年），近年幾乎係0
但當然，依個係講「死」，有病有傷當然都係要注意嘅嘢，生不如死咪仲慘

Sor唔係20%人死於cancer
係2017先係22%
每年係大概20-30人死於cancer

係班大陸狗先吹到英軍係血汗工廠
你唔係特殊部隊都唔會太痛苦

報效祖國

叫金鐘M記班友打仗 未到戰場十個死九個啦
外國留學生活既香港人 做開GYM 既可以一試

下世啦
利伸：渣葡國護照

支那狗d行文用字真係好撚大陣耕田牛屎味

一唔岩聽就話人支那狗
你咪起下我底睇下我係咪支那狗囉

唔岩聽就人身攻擊 有料就拎啲理據黎反駁

笑死，五毛咁驚做乜？

最好有錢收 我都想
唔岩聽就要標籤人地係5毛 支那狗
接受唔到有人同你唔同意見
一係就收錢 一係支那狗

一言堂 仲惡過共產黨

別人的孩子

露撚哂底啦支那狗

台灣話黎 上面我都話佐係台灣生活過7年啦

點惡過共產黨？

共產黨新疆攪集中營，64坦克文化大革命紅衛兵殺人放火

點惡過？

一睇就知你弱智

搞到離曬題 搞罵戰
到底邊個先係5毛?

心照

台你老母咩，呢度香港論壇呀

你囉弱智仔

睇死你連bno都無啦

真係冇 葡國護照就有本

原來支澳狗隻

大家睇路啦

都係嗰句
20世紀末綜合水平：香港＞中國＞澳門
澳門人應當感恩

但我係香港人

曬鳩氣啦 香港人講就叻 幾撚時真係肯去博命

係咪而家就可以去申請？

去當兵
俾鬼佬玩屎眼咋
當你英國人呀？

人地共融係指英格蘭同蘇格蘭，北愛、威爾斯啊？

聽唔明

講真
肯搏已經報咗名等通知
討論來討論去真係世界奇觀

旁白98%明，片入面D 人得70%明

收皮啦係度死撐
成班都廢人冇方法入英籍
唯一就靠去當兵
練好d口音先好過黎

要練幾耐先可以聽明旁白講野

當兵正當職業有咩問題

唔知
我諗聽唔聽得明好睇你對個主題既熟悉情度，你唔熟軍事就會難聽得明D。

又要港獨
去英國當兵又話辛苦

操好d體能，唔當兵都有用的

唔熟軍事野

好笑啦，廢唔廢明明係英軍評價
你條臭閪支那賤蛆仲乜幫英軍擔心

識人RAF engineer
香港人黎...不過佢係個到由細讀書同中學玩combine cadet force

不過bno入點都一定難架啦...人離鄉賤...真要有能力同講人緣

講開唔想死
可以識玩音樂
有御林軍樂手都係揸bno港人
上年有黎香港

閩南話唔叫 「別人的孩子」喎

屌你條五毛猛咁兜，上面話咩當完兵冇一技之長，俾人踢爆就話唔係講英國係講緊大陸，但係又話喺台灣人到聽返嚟

留言 #51 #76

今日望一望，真係有寫British National living aboard。 大家apply加油, 希望遲d 可以開返個BNO 在職軍人group。

你知我冇? 仲有我真係唸住去當兵 有就宜家去洗你教

利申: 起個邊讀過

口音

一向都有寫

我印象中對上一次上去望係寫要住夠五年

係 Commonwealth個條款改左 變左have permission to be in uk

填表要英國電話
我係咪填錯表

BA, RN or RAF?

BA
得reserve同 regular soldier簡
簡完想轉唔知點返轉頭

香港電話都得
起dashboard㩒switch form

係 已申請

請問巴打係報邊個？
有啲想報海軍
我見個廚師位係寫no qulification
係咪啫係我唔識煮野食都會請

另外，我應該考GCSEs先，定係可以直接報

要返工 不了

招BNO 兵＝預計會係大陸引發戰爭，要帶路兵。

巴打們究竟點樣說服到屋企人比你去英國當兵

咁多巴打有興趣?

好想做英軍 但瘦到仆街 天生骨架又細 點練都大力有限

廿幾歲人

BNO咁多90後 呢個年代既個個打CS長大

剩係覺得呢個post可以引晒啲5毛出嚟

問咗raf，話要住滿3年先得

我喺army入面揀咗regular soldiers 做applications
冇留意廚個post, 但如果寫明no qualifications就應該唔洗有特別需要啦
如果你唔係dse 又有考過CE/AL又有至少4科合格又包英文同數學就已經合資格

有錯其他巴絲請指正

畢業前有講過俾屋企人聽 但無奈當時仲係要住夠5年 之後就不了了之 宜家等佢真係叫我去見先再諗點講

有無人已開TG GROUP

PT建議操足先好去試

Asthma within the last four years (not including a single chest infection)

想join+1

試army 同royal navy先

英軍來了我帶路

咁大過人仲要問老豆老母?

有心練實得

工程兵啱唔啱洗

上YouTube reddit參考啲workout計劃 全力練

一年內做到

一個人離開屋企6年 唔係易架

難聽d講老豆老母擺得, 阿爺果代都未必

求tg group +1

咁俾返本無居英權bc 我
或者cukc 護照

補充
正路有某個國家國籍就有果個國家居留
呢樣野係英國佬仆街
所以係應有

攻入重慶大廈就要local帶路姐 要埋BNO最主要係充足兵源

嘩 英軍我來了

要做都係減肥先

有fd 肥仔一名，美軍服役中

做後勤and情報

準備參軍了

美軍長期唔夠人，過左boot camp之後non-combat role話知你肥過沈澱霞佢都唔會炒你喇
不過boot camp果陣pass到PFT係必須

想當兵既操體能係必須

The RAF seeks to attract Commonwealth personnel with 3-years UK residency, as opposed to the current 5 years, as well as lateral transfers, cross rank and across the skills’ spectrum, from Commonwealth citizens serving at present in the Canadian, Australian and New Zealand Armed Forces.

隨時有戰爭真係要出動架，到時有命脫節都係好事

唔得好耐啦

返到但要拎visa, 之後下一代拎返就煩
所以我無再考
佢個時一日send 5個email叫我考，應該唔夠人

考緊weapon engineer
Btw體能人地有個app練啊

識英文 有軍事經驗
返黎香港做機場保安做保安經理40k唔難

你返香港都唔關你支那籍事，放棄支那籍你一樣係香港永久性居民，你個right of abode 係你張身份證上面，唔係護照到，你1997年7月1前已定居香港，由1997年7月1日開始就係香港永久居民，唔關國籍事

如果參軍係會失去香港投票櫂

9up都唔好咁離譜

做夠五年, 有

《區議會條例》 第30條
選民喪失在選舉中投票的資格的情況任何選民如有以下情況，即喪失在選舉中投票的資格 ——
(a)已不再有資格根據《立法會條例》(第542章)登記為選民；或
(b)-(d)(由2009年第7號第9條廢除)
(e)根據《精神健康條例》(第136章)被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務；或 (由2002年第33號第9條代替)
(f)是中央人民政府或任何其他國家或地區的武裝部隊的成員。

《立法會條例》 第53條
(5)任何選民如有以下情況，即喪失在選舉中投票的資格 —— (由2003年第25號第36條修訂)
(a)-(c)(由2009年第7號第8條廢除)
(d)根據《精神健康條例》(第136章)被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務；或 (由2003年第25號第36條代替)
(e)是中央人民政府或任何其他國家或地區的武裝部隊的成員。

入到去都唔搵香港人上去打啦

我係d將軍都搵d 黑人上前線, 唔打得都嚇得

ok我錯

不過我冇乜所謂

呢樣真係唔講唔知

我出世果時全部英國籍都係cukc
你俾返我囉

我之前form都填左，以後用醫院呀個啲都要比錢

我想開。但搞極都搵唔到create group button

難聽d講句

男兒志在四方

你為左英國國籍，為左唔想再被中國人

而家機會黎喇飛雲

無家累包袱既點解唔試下

31歲啦
點當兵呀
平時又冇操

我都30啦
但我有操開玩左十幾年gym

有決心就做到
無決心就上一頁88

你講嗰樣係無咗永久居民身分先會發生嘅事，唔關放棄中國籍呢一步事，到你轉左bc，之後先計36個月
定義: 除香港之外居留權及不再通常居住在香港之後連續36個月或以上不在香港先會失去永久居民身分
來源自香港入境處網頁常見問題

有無限年齡？

Google都懶就好難考喇你
Royal Navy 36
Army 33

樓上有巴打話入空軍要住3年uk
咁海軍有無類似限制？

暫時唔見有寫

真心考既就預番至少1年至年半

由報名到入軍校training, 大把process

70後?

認真做運動呢樣野冇得迫
都係靠self-moviation行先
如果本身唔鐘意做運動真係為左拎bc去操體能當兵五年 我唸冇咩人會可以堅持到

利申: 做開gym同跑 can't live without excersise

agger

今次壇野
以下人士機會大d
父母雙亡
沒家累
保良局湊大你
未結婚
或者結左婚男婆支持
有操開野（講緊堅操weight training)
性格比較outgoing ，好勇鬥狠
識講識聽英文
唔移民會死
有BNO

中左一半

冇可能啦 人地澳門先得幾十萬人 我地幾百萬人 點比？ 分等級？

巴打正解
真係想去而屋企又唔反對/斷六親都在所不惜既
咪做好準備再去博一鋪囉
得唔得都好，都對自己有個交代

想搵啲位係唔洗死人
有degree讀既同時無入職要求

不過搵唔到
係咪太貪心

兒登仔快上陣

我考緊weapon

可以上一頁

BNO窮撚囝囝移民最後機會
為左移民你可以去到幾盡

我可以放低香港所有身外物去參軍換英國護照

其實香港好多人有bc，娶老婆

reserve soldier同regular soldier既分別係邊到？
返工時間，人工又有咩唔同

呢個真
年齡外無無咩限制(身高，體重果啲揾唔到)
練好英文就可以去福利國家等死

reserve = part time
regular = full time

FULL TIME係咪即係日日係軍營stand by 同 操體能 9 fing fing咁

係
以我所知法國外籍兵團個模式就係
如果唔係有特別既訓練/演習
平時9-6係訓練/課堂/雜務
6-7係晚飯
7-9係自由時間，你留係軍營hea又得去附近行下又得
9點必須回營報到，唔係既當違反軍紀
9-10就點名+例檢
10點準時熄燈訓覺
星期日就例假，你可以自由出軍營去邊都得
叫做自由過坐監咁喇

我估英軍都係大同小異

英軍唔清楚佢有無咁多deployment

如果無deployment
基本上你就係響軍營或者出國(加拿大/澳洲)操練

做海軍仲撚爽，無咁多軍費燒。分分鐘你長期都無deployment
架軍艦長擺軍港尻fing fing

80

臭閪支那賤蛆成日話愛蛆蟈
攞咗居住證交全球入息稅未

咁reserve係咪要自己另外搵工做？

Reserve即係士兵版既輔警
正常係應該有份正職
因為reserve份糧係養唔起你自己

但渣bno入reserve後，
去到果到比唔比直接搵工？
定係又要攪一大輪手續

我相信要搞一大輪
有無人請又係一個問題
同埋reserve應該唔包食宿
而且唔肯定reserve你會唔會攞到BC甚至收唔收BNO

我勸要apply既人唔好諗réserve
唔係到時自己攞黎搞

有正職先可以入reserve
reserve 就好似以前香港既義勇軍咁
但注意reserve 都有機會去中東tour

DAY TO DAY LIFE
You'll normally work 8.30am to about 5pm, Monday to Friday, and you'll be free to do what you like in the evenings and weekends - this is usually working on base, using your trade skills or developing new ones.

When you're on exercise or operations, you'll be away from your routine life. Operations can last up to 6 months, and you're usually given plenty of notice.

即係同法國外籍兵團差不多
不過多一日假同free time多d

呢個係army官方講法
我又睇緊民間D人點答

當然一個人嚟到冇親人冇朋友 根本冇其他野好值得擔心...e.g同老婆仔女既關係

今年25
依家讀緊high dip
準備出年讀埋嗰top up degree
呢段時間每星期最少去四日健身室
之後用working holiday去英國
WH最後半年就去報army/navy

其實無工係無得做 reserve ，bno申請唔到ni

我知佢諗緊咩
諗住輕輕鬆鬆鄧梓峰玩reserve
英國搵份正職撈

但呢個世界變有咁著數

加油，參軍付出血汗換國籍好過香港等死

it sounds great so.... how about the phrase one training? you working at the army don't ya?

八至五返五日咁少

啱啱睇返原來我記錯左，法國外籍兵團都係返五日
歐美人地就算當兵都要跟最高工時法例
仲有AL係差不多成個月

英國個女神你唔係唔吓嘛

仲要賤到一過97幾年，即刻出2002年英國海外領土法令，將之後所有British National (Overseas)改做British Overseas Territories Citizen，直接擁有British Citizen身分（但係我想做BNO都無得做啊屌）

如果真係入到BA, 第時美中係南海開戰. 被英國派番去重奪香港會係咩感覺 係旺角同解放軍打街頭戰

法國外籍兵團試過
有外籍士兵被調派去參加一個攻打佢出生國家既軍事行動
個士兵係有權拒絕呢項任務
人地歐洲好重視人權架

我唸我會覺得自己發緊夢同時好有使命感 會覺得香港係自己打番呢 同人講都威水
老實講入得BA就代表自己係邊度人 仲講大中華血緣(等同問新加坡人係咪中國人一樣 )

同意

喺香港8-6 仲未計OT

有得sm老解 屌到班仆街返支那

BA 8-5 六日休息 仲要唔洗輪更 好過番紀律部隊

Btw有冇巴打已報名(regular soldier)，收到email要俾nationality and residency 填返form。
同埋係咪有tg group

BA RN RAF 有冇分group?

尋晚問左BA要2019年先有得報

但我係online 問又話可以照報

埋身近戰用廣東話屌9佢

老解聽唔明
要講蝗語

屌佢老母識聽啦掛

雖然努力練緊英文
但到時都好大機會聽唔明班軍官up乜，又快又lur, 甚麼講啲生字或專用語
會唔會因為唔識聽而唔俾我入？

唔知邊到有group

不嬲都可以去
以前高登都有post 講

衰d講句，同見工一樣
Job interview叫你用英文/蝗語自介你淨係er..er..er I go to school by bus既
你覺得會唔會請你

我想開tg group但搵極都見唔到create group個制
屌

老實。最基本聽同講你要搞掂先

英文太差，你未必過到group discussion

唉，我已經係咁聽都仲係聽唔明
聽新聞，聽劇
要開返英文字幕先明佢地嗡乜
但係現實講野邊有字幕睇
btw, thx bro

想提提大家
我尋日刨完royal navy個網
佢講到明服役5年後你要申請UK CITIZENSHIP 係同home office間既事，唔關佢事

服役=/= 有passport
你只係有資格申請，批唔批唔關軍隊事

即係話你參軍唔好彩殉職，你都應該無英國旗蓋棺

軍方應該只係保你在役期間冇逗留限制?
Indefinite leave to remain

係。即係話你服役期間因傷退役你應該要執包袱無得留響香港

呢方面美軍公道好多

你有綠卡參軍後。
boot camp完無耐已經可以宣誓入籍

服役受傷，有得申請入藉，唔計年份

準備續返本BNO去當兵換國籍

TG GROUP已開

心郁郁想試下send email去問

60年代 香港人仲係有full british citizenship

如果得BNO 政府唔會比放棄中國籍喎

姐係其實BNO人係考唔到?

但其實香港都冇海外投票

係離開左香港 基本上同冇權投票冇分別

National喎 國民喎 唔會嘅

美國一樣
無身份或綠卡入軍隊
軍隊只係開一頁紙嘅證明你嘅service
你去申請入籍 要夾埋張紙
張紙嘅作用大概係waiver
可以即時入籍
接落黎係移口民局嘅工作
係美國有專門一條線做軍人入籍
唔需要預約 唔需要等 而且免費
同平民唔一樣

我相信英國係大同小異

利申：唔使利申

有中國籍既BNO持有人係唔可以自動轉BC啫
完全唔影響你攞本BN(O)黎做其他野

我講呢句只係基於上面巴打講“考之前要放棄中國國籍” 呢句

真唔真我就無從考究啦

似9up多d

照計無左中國國籍都係香港永久居民
當英兵連香港永久居民都唔做得

香港太撚多人
英國邊食得晒咁多人

但夜晚要留係軍營

咁唔係全部人都會揀去英國住㗎嘛

咪又係自己時間 有娛樂 我冇所謂

UK一路同澳洲加拿大傾緊三地公民可以自由定居
攞到BC之後遲d侓有機會移民去加拿大澳洲

參軍既人鐘意運動游山玩水呢outdoor係基本 如果只係鐘意城市生活shopping karaoke好難想像你起軍隊既生活會點過

係唔係好似漏咗個新西蘭呢你？你講緊CANZUK啊嘛？不過真係十劃都未有一撇

其實有用咩，仲揀加拿大個啲？好多大陸喱

除左多倫多溫哥華果d大城巿
其他地方其實無乜蝗禍

去得當兵應該都當咗軍團係自己屋企咁，唔同其他工

英國準備打仗

40歲重有無得入伍！

好似到35為止

如果40都得的話，我都會試下

海軍最盡36

Calgary、Edmonton都多
但Halifax果d就冇乜
法語區Quebec省蝗係極少

有啲位無年齡限制

會報嘅人已經自己做緊野
淨番果d人只係9upper

新西蘭好似唔認事頭婆係女王wor

比個機會你做好research再出嚟7

做緊野又如何 襯後生可以去試下
利申: 24 岩岩出嚟做嘢半年 計劃申請wh去uk報考

爭取下叫英國開放年齡到45歲

喺？！

Pish

MANVI cut左好耐喇
啱啱侵仔套反移民政策出台
直頭連經MANVI已經入左去服役果班都要踢返出黎
要當美國兵而家可以唔洗諗

算啦

香港人都係唔會當兵換國籍架喇

講真英文流利係香港已經屈機，仲洗唔洗去做爛頭卒

工程兵的年齡要求有無咩要求???

Operation Human Shield

巴打點練體能？FFL應該難過英軍

Link?

Link你老味咩。自己上youtube搵啦。洗唔洗請埋你叫雞呀

參考uk army及royal navy官網有講

香港做護士, 有無救護兵

你做咩呀你

二戰本地軍隊都唔會做炮灰啦
2018啦 長大啦 仲被迫害妄想症

2.4km 好撚難

美中

FFL都係果幾樣
2.8KM跑步, 來回跑, 引體, sit-up

自己上去睇下已經搵到大約幾多夠pass

體能真係最易果PART
有心一定準備到
反而最易死既係體檢同面試
仲要一衰左就永不錄用

我記得佢fail有兩隻，一隻可以重考

準備又黎一次八國聯軍攻打支那？

係
一隻係等三個月至半年後可以再黎
通常fail體能/體檢check到有D有得醫既小毛病(eg爛牙)都係呢隻

不過如果fail面試/體檢認為你身體有嚴重問題(eg fail聽力測試/身上有任何疑似手術疤痕)
咁就九成九永不錄用

準備好為大英祖國出動
打到匪賊！

bno最後逃生門
唔好話個天唔比機會你

國家終於有任務喇

有興趣既BNO巴打

入黎傾傾

預備亞洲戰役

可惜

放寬年齡先講，現在只有90年代的BNO 有望，其他BNO無份！

想問吓冇bno係咪唔使諗
我係2000出世
盡情鬧我做垃圾00後啦

FFL could be your wayout you can gain French citizen after 5years of service first you must know a little bit French and have advanced level of physical fitness before joining them

要五年先入到藉，我見入伍要求最多可以到35歲
咁想問下過左35佢幾歲會要你退役？
做幾年過左35但未夠五年咪仆街？

退休年齡係55

I see
Is there any age limit? Like do I have to join FFL by 20/25?
Also is it absolutely impossible for me to join British Air Force/ army without a BNO? Because I would like to join British/ other English speaking countries’ army as I don’t really wanna learn a whole new language
Tho I would understand if FFL is my only option

I think FFL have similar policy regarding the age limit sadly you must have a Commonwealth passport to join british armed forces

36歲前都收

海軍水兵

可以服役到55歲退役

Thanks for the infos
I’ll dig around and see if there are any more ways for me to gain a permanent residency in Europe

有興趣既埋黎傾傾

連登BNO參軍團

FFL既official age limit係40
不過正常計如果過左30，收既機會就已經好細
你今年先18，大把機會喇
不過記住做好準備先

巴打好熟行情

之前有做過下功課咁喇

有興趣既巴打可以上呢個forum睇睇
個forum係一個老豆曾經做過FFL既人整既
上面有好多wannabe（有意報考既人）交流最新情報

老實。我覺得大部份香港人都好難達到FFL個要求。或者就算入到都未必捱到咁多年